Title: Statuto in corso
Date: 2007-02-02
Category: altro
Slug: statuto-in-corso
Author: Karim N Gorjux
Summary: Bene, approvato il business plan si è passati alle pratiche burocratiche. Notaio, commercialista e altra cazzabubbole. Oggi sono andato a firmare i fogli del successo in provincia, sempre oggi ho avuto le[...]

Bene, approvato il business plan si è passati alle pratiche burocratiche. Notaio, commercialista e altra cazzabubbole. Oggi sono andato a firmare i fogli del successo in provincia, sempre oggi ho avuto le prime difficoltà con l'unico collaboratore che abbiamo. Sinceramente non ho molta idea di come fare, lo manderei a cagare, ma non se lo merita. Devo dire però che aiuta... è esperienza!

